# wmc

Projeto em Delphi XE 10.4
Usando MySql

//Deve Criar a base wmccrud e importar o demp mwccrud.sql que está na pasta

deve ajustar o arquivo config.ini para suas configurações do MySql

//OBS: Login
Login=Super
Senha=WMC
